[和人展］工展會副會長：強調工展會不能阻止警方進場執法！！！

工展會第一天開鑼，有網民計劃於黃昏時段發起「和你展」活動。廠商會第二副會長兼展覽服務有限公司主席徐晉暉形容，工展會是「香港人的工展會」，對活動表示歡迎，不過呼籲參與人士不要對其他市民造成太大滋擾。

徐晉暉指，沒有就網民計劃的活動特別向警方作出相應協調，不過他提到，過往有扒手出現工展會會場時，也會有警員進入會場範圍，強調今屆工展會也不能阻止警方進場執法。

若果展覽期間交通狀況有異，他希望相關政府部門可以協助疏導人群。

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

Push

和 你 展

咁係唔係要俾popo入場放tg先

圍住個攤位睇十幾分鐘唔郁得唔得？

中國人的工展會

我就係想警甴入嚟喎, 嚇到啲人走哂

我就係想睇警犬放催淚彈

歡迎警甴放TG

就係要放tg攬炒

你阻佢放點攬炒

請隨便入 支持警察執法

扒手
你地班竊港賊啊?

最好一開始就萬發齊放，咁大家就可以收工返歸

TG放題

射tg入肥媽個大口

收到風
工展會現場有時代廣

有民調話香港人驚警察多過驚示威者喎，咁你比警察入嚟，即係擺明支持攬炒啦。